話牙fred 一心二用都on99

男人一向多心啦 愈有能力既男人愈可以花心 牙fred能歌善舞 又做主角 又有經驗 晚晚換女都得啦

你睇美國既dan爺 晚晚屌幾條女 個個都當佢神咁拜

係香港人守舊 牙fred就唔同 思想前衛

唔講咁多 牙fred好波

岩呀, 女人只用來屌的

所以一直都當成龍神咁拜的我

熊貓專一致死

頭寒吧 我沒有辦法阻止牙fred食女

牙你老母

屌你老母咩 以家牙fred有難 你係到捉字眼？ 而且叫人個名都唔得咩 痴痴地

硬c係波台女神，fat要一心一意對佢

女神又點 咪又係牙fred性玩具

你咁樣講人個名好唔尊重喎

yes

阿fat同熊貓一樣專一

同其他女扑野同熊貓一樣是被迫的

咪係囉 以家都係多個心姐 遲下再紅d唔好話硬c屌得

連樂易ling都得啦 可以比美全盛時期既希哥

樓上個mk仔又食女

Ching 是咪有咩誤會

路狗個名臭晒

神鋒